想做救護（求救）

考到5條2 想考救護但驚唔收 但報毅進個救護課程覺得好蝕底
而家讀緊hd 但讀讀吓覺得自己唔啱讀書想退學
咁我應該操fit啲試吓考定讀啲救護課程好啲

支持ching

無需要讀救護課程

如果你有信心等招聘去考 係等期間操好d體能 起碼要超過要求好多

但驚入唔到 因為聽人講都好似唔係咁易入
讀左唔會易入啲？

但係你要有d心理準備

一 等過程十分難受 等招聘 等通知

二 你要準備成世做散仔

所以我個人建議你讀hd 一邊讀一邊操體能 增值自己
考係d牌 急救 山藝之類

8成入救護都無讀過救護課程

除急救牌

明白 多謝巴打
多個hd 學歷 優勢真係多好多？

聽聞就白紙入去好d，好似話d呀sir貪你易教
襯讀hd個陣考車牌好過啦
“申請人如持有一個有效的香港駕駛執照會是有利條件”

考st John 咩 急救牌....
一定係車牌 除非你係護士
不過聽樓主個感覺
入到都操唔到

有返個學歷會好好多
考救護時當然唔係只係睇學歷 係睇你表現 但長遠嚟講有返個學歷對自己長途打算會容易好多

加油ching

一路讀一路考

有5條2已經可以報

做消防仲好啦，體力都係差小小，除非你有近視

原本都想做 睇完更加想做

same

唔知點解一直覺得救護型過消防 有意義啲

建議你了解多d 先，之前好似有post 講救護工作，日常遇到乜case , 因為現實情況可能同你想像中分別都幾大...

最好一路考 一路讀 因為做野未必有咁多精力去日日操體能 除非你認為自己可以堅持到 我同你一樣 2年前5條2 讀hd 之後quit左做住野考 堅持左2年就頂唔順

利申：最近讀番書 再繼續努力緊

巴打加油

一路讀一路操啦
到你做野個陣就無咩動力keep住操架喇

讀返幾個牌：電單車、車牌
同埋溫吓消防個網
學返好啲英文

大家咁話啦